法甲法乙就嚟宣佈完季

[Bertrand] French Ligue 1 and Ligue 2 to end immediately with possible start of 2020/21 season in August.

其他法國記者Bouhafsi ，Laurens依啲都confirm咗

成班法國nigga夾埋一齊反痢 我屌咩

成個法甲都係死獌狗

直頭冇升降班 冇冠軍？

推

咁來屆歐賽呢？

荷蘭已經係咁

尼斯回歸祖國未
意大利統一差佢

今季重新踢過

咁意甲德甲準備重開係咪撐猁?

英超做野真係做得好慢 咁耐都唔叫停

保送psg打歐聯

psg就唔使保送啦

唔好再停了

我利拎唔到英超啦

樓主幾時宣布意大利統一嘅進度

所有聯賽有動作都關利事
唔講以為連登植根係利物浦市

荷蘭睇個勢有機會轉軚
已經confirm起碼有三隊波會告上法庭

其實英超一停咗嘅話唔係英超或者英冠嗰啲細球會真係慘過中武肺

個個國家都係架啦，得英國咩

呢個問題睇怕要等多169個鐘先有機會有人覆到

問題係英超嗰啲轉播權應該都幾貴下
頭嗰幾間球會就叫頂得順
其他球會邊度頂得順之後仲要啲升降班、歐聯席位又係一大條數

咁都係英超姐
低組別個堆同其他國家都一樣

咁樂觀？

唔得咪再等多168個鐘

停賽都分左英超英冠，同英甲及以下組別